認真：我咁樣算唔算變態？

之前都鍾意揸波屌西

而家變左腳膠就無晒性趣

有西都唔屌

好鍾意屌大比罅

要射到d女成個大比都係精先滿足

見到靚腳加摟屌裙

就忍唔住好想成塊面仆落去捽

D女著好踭鞋就成日腦魔.gif

而家射大比我都接受到

但開始想射落d腳趾度

點算？

腳趾好似好污糟

前日忍唔住去街市買左對黑絲

好想下次叫雞叫叫隻雞著

狠狠咁玩弄佢對黑絲腳

用JJ係咁起上面磨

我發覺如果屌大比罅

最舒服係條女 pa 起度

合埋對腳

然後我就伏起條女上面插佢大比罅

我鍾意先唔落油

叫條女緊緊拍埋對腳

插入佢比罏feel下嫩滑既皮膚同溫度先

條女對腳係極品夠嫩滑就真接插到射

次品腳先需要落油

就係用呢個姿勢入

唔算
正常性癖

太長無睇
但都feel到哂你對腳既執著

條女對腳靚少少我已經扯到痕一痕

夏天我就更加辛苦

周街靚腳成日扯住扯住

有無人同我一樣

好變

好變態

同好

叫g?

磨豆腐先正
磨到條女叫你快D插佢先正

對腳有一份堅持同執著

我都係 不過未試過屌腳

好舒服嫁

完事後見到條女成腳精

滿足過射入套好多

你有豆腐？

係

我都覺得自己有少少變態

你同伴侶接受到就得
唔算係變態喎

返大陸飛機場試過咁玩，點知條女又肯
不過玩過一次就算，唔舒服

睇文字都扯扯地

去玩啦

要用大比最厚肉既地方夾住條J

皮膚唔夠滑就落d油

我唔係大鍾意射入套

直接射去條女到好爽

腳有咩咁吸引。。。男都有腳啦

以前拍拖條女知我鍾意玩腳都會引我

靚股+腳 > 波

由鍾意意波轉到鍾意腳代表你開始成熟

大個仔

男人都有波啦

有咩咁可悲
每個人鍾意嘅部位唔同啫
你根本唔明腳嘅性感

我都有腳啦

唔算，我都係腳膠，但未去到有西唔屌個層面

我未去到玩腳指個level
暫時都係股+大腿+小腿
好撚吸引

大比同小腿關節位我都鍾意叫條女屈埋隻腳用來夾我條J

可以買絲襪叫隻g著?
係咪要加錢?

同好
每次都叫女友用腳幫我打飛機 屌大脾喇

有時鍾意條女抱膝坐

正面插小腿罅

加錢玩乜都得嫁啦

我見好多情趣絲都好靚好想試

我都係腳膠 我試過畀人踩到射
係一生人一次過射得最多嘅一次

gay

我比較好撕絲

撕個窿跟住插條J入去磨

我仲未接受到小腿以下掂我條J

識玩

用腳板打J?

屌大脾罅真係好爽

女人最性感部位就射滿精

兩隻腳板夾住碌鳩上下chok

其實咁樣用漁網絲磨會唔會痛

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

屌你

未試過
應該會啦
用黑絲磨都痛痛地啦

上面好嘔心

用佢着過一日嘅絲襪沖嘅奶茶，味道便佳，飲落有一種難以抵抗的縮臭味。原理同臭豆腐一樣，聞落臭，食落香。

只要唔係傷害身體，性伴又理解同願意嘅，都唔應該因爲性癖而羞恥

好想瘋狂正皮樓主 腳膠世界第一

唔算
但叫雞就唔好啦咁撚污糟

鍾意夾腸多過屌西，但都覺得你摸大脾好痴線

肉地大腿

想一路奶同索佢一隻腳 另外一隻腳就比佢玩我賓周 btw一定要靚腳指同唔好太短仲有唔好太細隻腳板

係咪真係有g可以玩腳
想試 認真

腳趾要靚

如果唔係就無胃口

暫時知足仔可以玩

141未兄過肯玩

諗起d白滑肉感腳

起巴士扯左

腳趾要嫩夠白

腳甲要修得靚

屌大脾好撚正
我都係鐘意玩腳多過屌西

好想試下夾腸未試過

完全同意

設過投訴話污糟

咩叫足仔 求詳情

笑笑腳板

比你講一講好想試

我唔係叫雞玩
幫你唔到

返唔到轉頭

而家有西都唔屌要屌腳

即係素股？

我間中都會屌大比罅
但都係屌閪舒服啲

次次拍拖條女都無乜波
都唔知幾時先可以玩夾腸

YL某笑笑腳有包玩黑撕

咩叫笑笑腳

Google下笑笑腳板

咦
原來我屋企附近都有
上到去點樣暗示想玩腳

係開開心心滿足地按腳意思
邊隻腳？
自己諗

黑撕就唔係間間有

第三隻腳?
點樣同佢講想按雀

邊度有得玩腳

YL

有無detail
就黎谷到痴線

去4台

搵YL區

Golden sunshine

去到叫d囡囡著黑撕

有提供

你簡直係我再生父母

黑撕係咪全新
唔想同人磨賓周

係
你可以拎走

屌 好有同感 好想瘋狂奶腳趾

我鍾隻腳線條靚+大小腿有肉
腳指反而麻麻地

肉感腳最撚正

一定要無毛皮膚白滑

磨J爽歪歪

靚腳易

靚腳趾難求

最正係婆仔鞋同豆拎踭漆皮

返去貼啲圖同大家分享吓
公司唔方便

學生妹長襪婆仔鞋

冇過膝襪已經冇討論價值

平底鞋都好撚正 露個腳形啲腳趾若隱若現 引死人

靚腳趾，Punk link，白虎同時存在就真係SSS rare

有無人愛魚嘴鞋 ???

隻腳愈有腳味愈有Feel

中意格甩底先正

絕對領域個d?

青根波

D鞋露腳趾罅好撚正

而家反而鍾意露中間腳板嗰啲
好吊人癮

？

未見過

點樣露中間腳板

鐘意腳指 會唔會仲變態